［外國勢力］支那寶全面入侵

之前都未見過有咁嚴重嘅廣告篇幅
車廂紅曬以為狗鐵想營造下新年氣氛
屌你地老母咁撚樣賣廣告